笑撚死，次次遊行集會就一堆分化post

呢班分化撚平時唔會比意見，但呢d時候就好似有金執咁奔哂出黎，係人係鬼，自己睇啦，連登被滲透左架喇

但係有班傻仔仲附和佢哋

成班都係鬼黎，唔係傻仔

連登淪陷左好耐

岩呀 係現場既根本唔會留呢啲

係現場直頭網都未必上到，而且係既都係教你點走啦，話明齊上齊落邊會係咁屌

推

有好产對家五毛喺喥造勢，帶風向㗎！

現場基本上太多人
唔會成日連到網絡

有好*多

次次都要block 五毛同mon po狗